[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼(3238)

1001

屌你老未995已經按

馬毛

屌咩 馬模1:0冇人講係度1001

慢到

Mamo goallllllllllll

炸完

唔係我咩

全黑？
Jer9me

條友-6到lag機出兩次
本身見到1000已經即刻禁

幫開

咪撚gel la dllm

直插客勝啊

垃圾球證

推邊個

佐膠。。。

未試過開

依個錯格式又唔係佢搶

屌你老母成班黑鬼真係垃圾到
球證同球員都好似協議唔入波咁
12碼又唔俾，單刀又唔入
真係痴撚線

好似大家都知要半場和咁

炸完真係對家

辛1-0